制高點其實有好多野玩

發夢嗰時我通常都唔敢行最快走到最前
我自己比較鍾意企响高啲嘅地方望下面拍野影野
突然間覺得急屎又急尿，忍唔住就打算想搵啲薄薄地嘅膠袋裝住先
發夢有左咁多次經驗，你都知啲獅子狗好少會自己一條响地下嘛，群埋一齊
生平最憎食獅子狗，又有制高點，仲唔一包包車落去？
夠多嘅話成桶淋都得呀
btw係驚整到啲反光背心朋友啫
啲獅子狗變晒做咖哩味，仲唔拿拿聲撤退翻去沖涼咩
我就唔撚信佢仲企响度唔走呀

好玩唔玩......
易TK之餘
仲會有漬留低 又跣又臭
應該有其他嘢好玩啲

...

有dna....

顏料

丫叉，波子，水彈
波子仲可以一邊徹一邊放地下
阻一阻班狗沖上黎
但驚TK到記者

唔好玩屎

咁玩狗屎?

硬物>掉完會留番係原地，之後可以繼續掉

屎>會留低臭味係原地，兄弟們既口罩冇班狗咁高級，會因為惡臭而唔肯留守

請三思